Плагин партнерской программы (Партнерка, Affiliate) позволяет привлекать пользователей (рефералов) с помощью реферальных ссылок и выплачивать проценты от суммы пополнения счета партнерам в зависимости от их уровня относительно реферала.
# ==============================
# скачано с сайта http://abuyfile.com/
# Торговая площадка "ABUYFILE" - биржа шаблонов дизайна, сайтов, доменов, скриптов, программ, графики и любых файлов для продажи.
# ==============================

# готовые сайты и доработка существующих, - контакты: 
# 1. http://abuyfile.com/users/Webitproff
# 2. skype: webitproff
# 3. e-mail: webitproff@gmail.com
# 4. telegram: @webitproff
# ==============================

Для работы плагина необходим платежный модуль Payments.

Порядок установки:

    Распакуйте исходники в папку plugins вашего сайта.
    Зайдите в панель администратора и установите данный плагин.
    В настройках плагина можно указать следующие опции:

    1) проценты, которые получает партнер за пополнение счетов его рефералов. Например, по умолчанию указано: "0,5,2,1" это означает, что  5% будет получать партнер, который пригласил вас на сайт; 2% получит партнер вашего партнера, который пригласил вас. И т.д. То есть можно указать разные проценты для каждого уровня.

    Если указать 0,5,2,1|33,20,10,5, то для всех пользователей будут установлены проценты 5,2,1 а для пользователя с id=33 будут установлены проценты: 20,10,5.

    2) Количество баллов к рейтингу начисляемые за каждого приглашенного пользователя по реферальной ссылке. Данная возможность работает только для сборки фриланс-биржи (при наличии плагина Userpoints).

    3) Размер вознаграждение за приглашение пользователя на сайт. Выплата производится сразу после регистрации и активации аккаунта реферала.

    4) Количество уровней рефералов, которые будут доступны для просмотра для прользователя на странице партнерской программы (http://сайт.ру/index.php?e=affiliate). Там же можно посмотреть все ваши партнерские выплаты.

    5) Активировать учет рефералов при переходе на персональную страницу пользователя без явного указания параметра ref в ссылке.
     
    Реферальная ссылка пользователя формируется следующим образом: http://сайт/?ref=id, где id - это id-пользователя.
